其實係因為段崇智 之前幫過d學生 班狗先針對中大

地理位置，中大人最好而已，咪再神化段狗。

覺得樓主講得岩
所以推
雖然推唔郁

有物資 就送入中大

唔好講呢啲住啦

幫咩呢，個個學生都屌喎

唔好同我黎呢套